{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하운드 호텔 충장점(구. 광주워싱턴호텔) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 男女同室での宿泊は不可能であり、7歳以下のお子様は同伴無料で宿泊可能です。 8~19歳は追加10,000ウォン、大人は追加20,000ウォンを支払わなければなりません。 朝食は午前7時30分から午前9時30分まで提供され、毎週月曜日は休みです。 洗面用具、歯磨き粉、歯ブラシは無料で提供しており、スタイラーは客室内に備えられています。 入室の際には案内に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "7歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳以下のお子様は同伴無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "8~19歳のお子様は追加料金がありますか？",
            "answer": "8~19歳のお子様は追加10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "大人は追加料金がありますか？",
            "answer": "大人は追加20,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時30分から午前9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "毎週月曜日は朝食の提供はありますか？",
            "answer": "毎週月曜日は休みで、朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "洗面用具や歯磨き粉、歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具、歯磨き粉、歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にスタイラーは備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室内にスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何をすればいいですか？",
            "answer": "入室の際には案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 162,
        "QA": 332
    }
}